其實嗰個咩新餐肉好唔好食

其實係咪即係食齋

又貴

都係食到豆味
而且仲唔健康過真肉

好難食
唔知自己咬緊d咩

真係幾貴
成日喺度諗要健康不如我食菜

佢唔係sell健康咩

但係質地似唔似先

一d都唔似

扮明落咗好多味精 調到個味似為止

Yes
So healthy

係真唔係呀

我覺得都有六成似既

我都有聽講係仲唔健康但明明應該係要健康啲，如果唔係 搞咁多嘢做咩，食番真肉好過

好鹹，又話未必健康過正常餐肉，除非真係食素而又好想食餐肉先會試。

口感好奇怪 又咸

omnipork係垃圾

omni仲廢撚過bynd

我覺得幾好食喎

好重麻油味，食完成日都口有麻油味

食過...唔覺得係健康

好多棕櫚油椰子油

呢啲比素食者/和尚食架啦，點會咁易替代到真肉
其實有啲似份子料理

餐肉本身已經唔健康，仲要係人工合成嘅餐肉，你食埋我果份啦

好難食

口感都唔似午餐肉，唔好食